覺唔覺08 之後 未試過周街跳樓咁既經濟危機?

97 又燒炭又跳樓
但今日所謂既爆都係 慢慢調整 要走實走得切 唔係一日跌幾千點咁
係因為08之後監管緊左?

係因為08到而家其實未恢復晒

唔講其他
香港失業率長期維持2.8% 97果陣都冇咁好

on9?

加左咁多條例,風險低左好多啦

以前二三百萬息率10厘，
而家息率3,4 厘，但好多人狼死夠膽借5,6百萬甚至千萬

圍埋風險其實其實無少到，一個本少息貴，一個息平但借大左

以前借少但息貴，衰左最多清盤努力還2,3球

而家經濟再衰左，借既本就無咁易可以甩到身，個經濟千祈唔好有咩差錯。。。低息環境養到人對錢麻木左，以為錢好易還

環球經濟未出大事啫
陷球鏟既時候先見真章
而家睇表面都只係調整

上面有短片視頻睇到成千萬豬要火燒再活埋，豬瘟殺到落嚟香港，全香港豬肉檔收皮多十萬人失業，再交唔到租業主又收皮，燒臘店，豬骨湯相關用豬肉產業又收皮。再加不明來歷由豬變種病到人類！哎 ⋯⋯⋯唔講喇

因為平時已經好多人跳

其實依家傳媒唔敢連續報好多自殺，兼唔會頭版

而且唔覺依家好多人唔掂，死捱都還得起

其實08係應該仆得金啲，不過畀大陸搞到平衡壞咗，啲產業嚴重傾斜。依家唔係飛機硬著陸咁簡單，係出咗大氣層一落嚟就渣都冇